求救！想搵首歌....

印象中 MV個男主角係行街咁既拍攝技巧

似Dear Jane 既主唱 Tim

歌詞好似有草戒指 同埋似係Dear Jane既幾首歌抽一兩句歌詞出黎咁集成一首歌

場景 唔算Sad 背景幾光猛

唔該各位巴打

因為我已經搵左好耐都搵唔到 淨係認到MV係點樣
擾讓左我幾日 好想搵到首歌

絕對唔係 Dear Jane 首草戒指！ 謝謝大家

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

謝謝巴打 但廣東話歌
一個人唱既
唔係bts